地鐵我屌你老母開下冷氣洗唔洗死

次次落到車站都又焗又熱
車費你就識加
條街本身凍著件厚少少 落到黎又周身汗
我再講多次地鐵我屌你老母

人地啲錢去晒起高鐵同紅磡站偷工減料呀

你一屌完 我坐緊果架既刻開

冬天搭鐵好多時又熱又焗但出面天氣又凍
一到冬天成日一凍一熱就會病

Exact7ly 唔病焗著成身汗都唔舒服啦DLGH

早幾日係銅鑼灣站等朋友一陣都出哂汗
頂唔順要上路面呼吸新鮮空氣同抖涼

唔係唔開、而係懷疑啲冷氣根本壞嘅、1卡好撚熱、行去隔離卡又好撚凍、再行多卡又正常返、特別果啲大陸車最明顯、屌佢老母錢就識加、最基本嘅都做唔到、肥上瘦下、養埋啲垃圾膠層OK就OK、人又唔請多個成日都揾唔到職員、啲員工又唔多好態度、係我窮撚要比十蚊八蚊搭地鐵、但都唔洗閪口閪面、你公司刻薄你咪唔好柒做囉、黑口黑面就住人個心會好過啲？

冬天整冷氣啊，一整就整到3,4 月
細站還好， MK 大站真係熱到想死
年年咁上下都係咁。遂set站輪住整

地鐵入面係有開
但月台焗到

真係要屌，獲獲落到月台都焗到仆街

跟本就算點凍都要開冷氣

月台中間個玻璃房次次都起晒霞氣

開鳩佢個窗

最憎冬天既地鐵
焗到仆街

環保 環保 再環保

屌你老母地鐵 今日尖沙咀又係又多人又焗 我屌爆你個閪屌穿你個閪呀